[討論] 中共下一步點反擊

首先
黑警嘅形象都塑造得差唔多
你試下依家隨便落街問人，9成都會話黑警呢樣嗰樣
然後問繼續上街嘅原因，好多都會話黑警、元朗恐襲、獨立調查委員會，甚至仲有人仍然叫林鄭下台

中共無咩嘢多，就係錢同人多，如果中共突然做以下嘅野：
1. 表明極反對香港黑警嘅行徑，要重組整個警隊
(搵幾千人祭旗，私下派安家費)
2.成立委員會檢討
(無實質功用，再賴落祭旗嘅人)
3.林鄭宣佈撤回送中再整個班底問責辭職
(不必急在一時，換個人就一向都無所謂)

一次回應4個訴求(甚至放哂所有義士)，相信到時會消減到好多怒氣，甚至令國際社會認為香港已經抗爭成功
然後繼續推智能燈柱，同時全力推大灣區
到時中共將會更容易控制香港
今次收唔返香港，唯有過幾年先再收返香港

唔知各位點睇，始終覺得政府咁努力塑造黑警咁黑，一定有目的

光復香港，時代革命

所以要大家有共識
5大訴求 缺一不可
一撚定要有真普選

同意，其實無真普選就收得工
但感覺認知真普選有幾重要嘅仍然唔多

【 有冇人覺得好無力 ？】

佢肯先算 中共

(集思廣益) 有效應付催淚彈

中共好少會讓步

諗諗下又唔一定
望下嗰d省級領導
中共只要求其比個罪名再清算
同一招用落香港都唔出奇

繼續咩都唔做, 慢慢拉晒D前線

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

重啓政改，等香港人下左啖氣，當無事發生。
等出年立法會選舉後，推一個比8.31更緊的框架

中共無錢啦仲錢多
有錢就唔會唔理三峽壩啦